⠀⠀⠀⠀

𝗅𝖾𝗌 𝖺𝗇𝗇𝖾𝖺𝗎𝗑 𝖽𝖾 𝗌𝖺𝗍𝗎𝗋𝗇𝖾 𝗌𝗈𝗇𝗍 𝗅𝖾𝗌 𝖺𝗅𝗅𝗂𝖺𝗇𝖼𝖾𝗌 𝖽𝖾 𝗅'𝖾𝗌𝗉𝖺𝖼𝖾

55

B====D~~

肥仔 方才知咗啲唔知好過知的事

good job!

kthx

你是惠康

叻女